先達 隔離間 文記 係唔係黑間？

先達 隔離間 文記 係唔係黑間？

貼張紙 寫2蚊串魚蛋

我就特登問佢
係唔係2蚊串

條友答我要配乜乜乜

心諗 屌 即係最後唔會收2蚊啦？？

係唔係可以報海間？

1999

先達 隔離間 文記 係唔係黑店？

貼張紙 寫2蚊串魚蛋

我就特登問佢
係唔係2蚊串

條友答我要配乜乜乜

心諗 屌 即係最後唔會收2蚊啦？？

係唔係可以報海關？

就咁寫2蚊串無寫其他野就可以報海關